有無人玩緊口袋新世界？

痴線根本就pokemon黎，咁都上到架，應該好快執？但又做得好正，真係同遊戲機上邊一樣

100% copy 配樂音效都係

係

仆街見$29.9諗住課少少玩下，快手禁左無睇清楚原來係美金，課左成200比佢

好想中超夢，但仆街個pool仲有碎片 首抽中傻鴨。。。點先有2k石10抽 中超夢

等11點玩ser2先

點轉性格 轉唔到一直話條件不足

呢d用完直棄山寨game都好玩

又係鬥錢多既game

間唔中又有一隻山寨寵物小精靈出黎 有上開app store免費榜搵驚玩都應該心水清

無聊hea玩，又冇得刷首抽，一見到行vip就唔想玩

見到個19任務系統已經del驚

開個公會玩，開個tg gp

其實隻game不如玩單機好過，課金玩曬

一如單機緊冇人陪，冇買n3ds switch 又可集合咁多版精靈

幾好玩 但成日無糖升lv

咩 ser ?

完美承抄襲

有玩 ser2

好明顯比曬錢買版權啦

傻鳩

買版權都講得出

下，有咩問題

你覺得如果真係抄 唔會比人下架咩
入面既野完全係一樣，唔會係抄囉

如果真係真野 佢仲唔舖天蓋地咁宣傳
同埋遊戲人流一定唔止咁少啦

成日睇堆免費遊戲 大把抄返黎嘅game la

自己睇
[url]Yongtao Liang 的「夢幻訓練師」
[url]wen nian 的「木葉傳說」
[url]Babbie Ellis 的「掌機寶貝」
[url]Editor Choice 的「數碼王座」

呢類型遊戲 一睇就知係邊套動漫 但唔會講明係邊一套
有版權會唔會咁做呀

同埋呢啲大brand間廠會唔會輕易俾個名人做臭自己個brand

同埋望下個發行商
呢啲「名牌」一早俾網易騰訊買起左版權啦

玩pokemmo手機版唔好

課金買神獸

鳩玩下ok既 課金不了

佢入面都有講係寶可夢

仲要派咁大粒膠
你玩下pkm go都見到loading screen 有老任個商標啦下話
呢隻有冇呀？
會唔會咁著數有版權但唔洗tag返人地個名呀小朋友

咁Apple store 又唔下佢架，點解釋？

要版權持有人投訴舉報

大陸forum都好多人問過呢條問題
apple唔會咁仔細/得閒check

現存香港app store嘅侵權app個開發者都係大陸名

just google it

或者你試下出封email問下老任想買版權
睇下佢賣唔賣

唔好再講低能野

任天堂又會唔投訴既，任人抄既

未發現/誇國起訴成本高

要駁嘴俾啲論點 唔好成個小朋友咁點解嘅點解嘅

明知係假 但又幾好玩 太似

巴打係邊 down

香港app store

又真係幾唔錯

down緊

玩NDS好過啦
有正版唔玩玩翻版

反正唔會課

課

有玩 好好玩